所羅門話將會制裁國安法有關人員？！

求解讀 知道佢有時2/to 4/for

順便幫手 Share：

波波又要喊了

串港共係Vichy

係就正

"When we bring down CCP facist"

都唔知仲有幾耐

如果侵侵輸左,所羅門係唔係就好難收到政策嘅堅料?

For arr

代表我地要有一個 Free Hong Kong Gov?

冇人知
想知可以問米

係 g phone =戴高樂

簽左自治法先講啦

問米請邊個？

唔簽都過

總統行使Veto 權力，先至要國會2/3 再過。

結論，過硬，just a matter of time.

得4件? 我有冇睇錯?

未必嘅，不過好難暢所欲言

人地講新疆果4個呀

快撚D啦

有